市場上有冇股票search engine???

例如我要搵今日rsi 30以下 市值10億以上 收益6％以上
市場上有冇呢d product? 最好免費啦

Up

if it's free , you are the product

之前google finance 有
而家冇左

tradingview

信報有個港股 360

岩岩reg左 試下先 thanks

好似OK wo

有d道理既
不過其實d資料好基本[sosad
樓下有人答左